# Marcadores

Ahora que ya [sabemos trabajar con los controles de zoom](../zoom/positions-btn-texts.md), vamos a comenzar a trabajar con los elementos que van a dar más juego a los mapas, **los marcadores**.

En este apartado aprenderemos lo siguiente:
* [Añadir un marcador y centrar la cámara en base a este marcador.](./one-marker.md)
* [Añadir dos ó más marcadores y centrar la cámara en base a los marcadores añadidos.](./two-or-more-markers.md)
* [Añadir marcadores aleatorios con zoom por defecto y ajustando cámara en base a los marcadores añadidos.](./random-markers-default-zoom.md)
* [Añadir marcadores con diferentes niveles de zoom y ajuste de cámara con estos elementos.](./random-markers-select-zoom.md)